\input jvanek
\input znacky
\hyperlinks{\Blue}{}
\margins/1 a4 (2,2,2,2)cm
\typosize[10/12]
\footline={\hss\tenrm\thefontsize[10]Strana \folio\hss}

\pdfunidef\tmp{Jakub Vaněk}               \pdfinfo {/Author  (\tmp)}
\pdfunidef\tmp{Linux, pdfcsplain, OPmac}  \pdfinfo {/Creator (\tmp)}
\pdfunidef\tmp{Příklady na radioaktivitu} \pdfinfo {/Title   (\tmp)}
\pdfunidef\tmp{Příklady na radioaktivitu} \pdfinfo {/Subject (\tmp)}

Předem bych chtěl doporučit web \url{http://fyzika.jreichl.com/}.
Využíváme jej často na přípravu na fyzikální seminář a jde tam
najít skoro všechno.

\def\kobalt{$\nuklid{Co}{60}{27}$}
\def\uhlik{$\nuklid{C}{12}{~6}$}
\parindent=0pt
\parskip=.5em

\input priklad1
\input priklad3
\bye
